唔講以為連尼住死撚佐

錢真係易揾

無為而治牙

d賭波po幾時先可以躝番入波po牙

牙祖幾時再開live chat牙

真
其實冇做過野咁濟
backup佬

樓主手套大王

連囝=林鄭 執死雞+扮關心民生既小人
牙joe=葉劉 多年來扑心扑命但冇人欣賞

連尼住入黎既話本瓏派100

駁唔到

唔洗做咩

個apps成日force closed

連尼住幾時好似backup佬咁公開帳目?
捐左幾多錢出去?

呃哂

大慈善家

點解班賭徒唔入賭波post貼？係要係公海到貼
貼中左好勁好威？
定佢地想做下一個kc哥要搵定d水魚？
Admin又縮入老母個閪到唔做野
我屌你老母啊admin
呢到係波台唔撚係賭博台啊
幾時肯做野啊？屌你老母

😂👍🏻

真係難服侍

說好的vip版呢

人話

照抄HKG+ 都可以抄唔足, iphone同ipad 版仲係好似大陸版咁

一個月更新一次 重未計web版

係呀，應該好似阿Joe咁做煩膠呀

backup 佬😂😂😂

留名

屌你老母個web版慢撚到

joe仔又然

個版面又柒

一有民事刑事，第一時間送你去死，仲要賠錢畀lihkg

一開始搞好哂
再每個月陰d陰d
我老母都識更

今日第一次用web版
唔好話慢
根本load唔到
我㩒左去另一個台
先load到上一個台既post

真係好撚on9
愈整愈撚慢 d非官方版有時重會delay幾個鐘

難得無人提手套

推到連囝浦頭交待

你好撚好打咩連囝，隻秋啦屌你

佢浦頭我戴一世手套啦

比hkg+真係差好多
呢個forum 佢兩件只係狗屎運到

其實可以點改
本身啲用家低質
無可能個個都ban
反觀舊登果邊啲5pmk過曬而邊
啲野係好睇左

浦唔浦都戴一世

上左水

收黎睇我屌打連囝

關於近日討論區變慢事宜

佢自己都承認慢 有班傻鳩盲撐仲話人打手 自己冇慢到

好多人支持back up佬

yes